致所有警務人員及支持修例既香港市民

六月九日 百萬人上街遊行 和平 理性 非暴力 有一家大細 老既嫩既都有參與遊行

結果，當日晚上約十一點，政府發聲明表示六月十二日恢復二讀辯論。

因此，當日凌晨有民眾不願散去與警員對峙 及時爆發衝突，不但使示威者受傷，更使警員受傷 。

林鄭月娥及多名官員於六月十日先後見記者，只著重譴責示威者，漠視百萬人大遊行。

及後，反對修例者決定行動升級，發動罷工罷課等。示威行動必然損害香港大利益，但請緊記送中惡法一旦通過等於將整個香港送終。

六月十一日，港府下令於金鐘嚴密佈防，於金鐘地鐵站無緣無故搜身，並疑似針對年青人。

六月九日至六月十一日，林鄭月娥政府無視民意，以警察作「劊子手」。林鄭月娥對問題根源視而不見、不聞不問並一意孤行。

一切問題始於林鄭月娥，對於一切示威活動林鄭月娥責無旁貸，但直至此時此刻，林鄭月娥仍逃避真正問題，只「擺香港警察上枱」。使警方受社會責罵，自己卻安然過日。

紀律部隊講求服從性，人所共知。香港警察既「忠誠」實在難得，但請緊記警察首要任務係為民服務，並非為政府服務。

請重新審視眼前政府是否值得為其賣命。

中文差，唔打了。希望大家可以諗清楚，呢幾日發生既事係邊個造成，未來發生既事將會係邊個造成